斬手指 戒賭

小弟初入職場幾年 儲左幾年錢 上年同老婆結左婚 之後繼續儲到上個月有70k 本人未身試過投資/機亦無賭錢既習慣 我明白D錢擺銀行唔投資注定無撚用 一世做窮人 由上個月開左App存左錢入去之後就好似成個人都變左 淨係諗住點搵快錢就開始買動物 一開始幾百幾百咁買就有嬴 之後幾千幾千咁買就無嬴過 當投機買大細無咩分別 輸左一輪之後就同自己講唔好再投機要投資 唔玩港女玩美女 就跟手買aapl 同tsla 呢兩日就繼續豬 (未斬) 我就知道我買咩都會輸 所以聽施傅話 投資自己就係最好既投資 進修自己 積極做運動

實有人會話 輸果幾十k就開post叫春博乜野 你地講得岩 可能我真係輸得唔多果兩個月糧 只係咁大個仔都未試過輸咁多 之前輸既就當交學費 自己無做足功課就想搵快錢抵我輸曬 今朝del 完app之後個人即刻輕鬆左 諗起好多人話要珍惜而家擁有既野令我坦然左好多

講左咁多廢話 其實我都係想講 我加入既呢一個月多謝登友比左唔少歡樂我 亦都識左好多新terms 後會有期唔係上ifc 放心

未學行先學走 多多錢都唔夠你輸呀
諗辦法增加收入先啦

唔識止蝕/斬倉, 真係唔好玩股票

你賭大細好過啦

咪扮啦, 遲下咪又係入市繼續賭

當中有試過set 止蝕降低風險 但始終無賺過

過多幾個月就後悔

賺唔到錢, 識止蝕, 都唔會入肉, 可以捲土重來
你SET 咗止蝕, 但唔走, 就係老散心態, 等死

上面篇文，熟口熟面，點解成日有咁多真心膠？可否解釋一下

知自己衰咩未？

正正經經賭下波咪算囉

上個月入錢 有買貨應該賺wo 師兄 你買咩？

😂

支持你啊師兄, 唔識玩, 唔好玩啊, 辛苦錢來架

係咪潮文黎

樓主你好
我想問如果個個都賺錢邊個會輸錢

strong hold 咪得
appl tesla 又唔會執
震你少少就走

3月夠跌市啦
咪又係爆升返
你就係典型連登仔
高買低賣，然後叫春

你放係到唔理佢自然會升
咩都唔識短炒
點會贏

升個陣又話升多少少先放
miss左高位時機，就話止蝕
做乜尻？

心態同經驗?

照咁講咪永無高J ?

輸夠一球再講

新手就係睇肯唔肯等有冇耐性

appl tesla 兩間野
業績，將來發展，都未見到有大問題既時候
震你兩下你就走，咁叫投資？
你買佢，起碼都預佢半年或者一年會升

如果iphone 冇人買，tesla 車爆炸就話姐
人地兩間野好地地，做咩做似世界末日咁走？

唔識短炒，但又去短炒
同賭錢係無分別

賭波會唔會仲輸得激啲

輕鬆左
想投資唔睇市就買基金
唔會多但又唔會少